湖人=中共，熱火=香港

你on9?